{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051086",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마치통닭 세종소담점"
    },
    "text": "世宗特別自治市南世宗路358商店街洞114号に位置する蒲池チキンは検証済みです。 営業時間は毎日15:30~23:30で、様々なメニューを提供しています。 一羽チキンは9,000ウォンで購入でき、二羽チキンは17,000ウォンです。 ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォンで、ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォンで販売されます。 青陽辛い醤油コンボは19,000ウォンで、骨なしで食べられる青陽辛い醤油は15,000ウォンです。 フライドコンボは17,000ウォンで、ヤンニョムコンボは18,000ウォン、にんにく醤油コンボは18,000ウォンです。 ガマチーズコンボとレッドマーラコンボも18,000ウォンで販売されており、フライドチキンは15,000ウォンで、ヤンニョムチキンは16,000ウォン、ニンニクカンジャンチキンは16,000ウォンです。 カマチーズチキンとレッドマーラーチキンも16,000ウォンで、フライドチキンは13,000ウォン、ヤンニョムスンサルは14,000ウォン、ニンニク醤油スンサルは14,000ウォン、カマチーズスンサルとレッドマーラースンサルも14,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "蒲池チキンはどこに位置していますか？",
            "answer": "蒲池チキンは世宗特別自治市南世宗路358商店街洞114号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蒲池チキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "蒲池チキンの営業時間は毎日15:30から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "一羽のチキンはいくらですか？",
            "answer": "一羽のチキンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "二羽のチキンはいくらですか？",
            "answer": "二羽のチキンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックスンサルパダクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックパダクコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青陽辛い醤油コンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "青陽辛い醤油コンボは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨なしの青陽辛い醤油はいくらですか？",
            "answer": "骨なしの青陽辛い醤油は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドコンボは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんにく醤油コンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんにく醤油コンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガマチーズコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガマチーズコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドチキンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニクカンジャンチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンニクカンジャンチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カマチーズチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カマチーズチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラーチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラーチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドチキンは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムスンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油スンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンニク醤油スンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カマチーズスンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "カマチーズスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラースンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラースンサルは14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 723
    }
}